★一早話買IT股冇好下場！

700?

700呢?

腦魔

mouse

thunder mouse

聽日可以入貨

[url]★支持IT 轉買高偉電子！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

靚 Bin

HK IT =?

老貓老柒你睇好乜都無好下場

bitcoin呢？

老貓 你係街度識唔識用肉眼分到it9

你都係咁樣？？？

想問雷蛇係thunder snake 定thunder mouse

股王700 既分類 屬唔屬於, 叫唔叫IT股

thunder jer